
		Моя сладкая N

		<       G            C          D>
(1)		Я пpоснyлся yтpом, одетым, в кpесле
		<     G                   C      D>
		В своей комоpке сpедь знакомых стен
		<     G>
		Я ждал тебя до yтpа,
		<     C      D          C             D          G>
		Интеpесно, где ты пpовела этy ночь, моя сладкая N

Пpоигpыш:	<G C D C G> 

(2)		И кое-как я умылся и почистил зубы,
		И, подумав, я решил, что бриться мне лень,
		И я вышел и пошел куда глядели глаза,
		Благо было светло, благо был уже день...

(3)		И на мосту я встретил человека,
		И он сказал мне, что он знает меня...
		И у него был рубль и у меня - четыре.
		В связи с этим мы взяли три бутылки вина.

(4)		И он привел меня в престранные гости:
		Там все сидели за накрытым столом,
		Там пили портвейн, там играли в кости
		И называли друг друга говном.

(5)		Все было так, как бывает в мансардах -
		Из двух колонок доносился Бах...
		И каждый думал о своем - кто о шести миллиардах,
		А кто всего лишь о шести рублях.

(6)		И кто-то, как всегда, нес чушь о тарелках,
		И кто-то, как всегда, проповедовал дзен,
		А я сидел в углу и тупо думал: "С кем и где
		Ты провела эту ночь, моя сладкая N?"

(7)		Не принимая участия в общем веселье,
		Я пристроился в кресле и потягивал ром.
		А люди приходили и опять уходили,
		И опять посылали гонцов в гастроном.

(8)		И дамы были довольно любезны,
		И одна из них пыталась захватить меня в плен,
		А я молчал пень-пнем и думал: "С кем и где
		Ты провела эту ночь, моя сладкая N?

(9)		И я был зол на себя, и я был зол на вечер,
		И, к тому же, с трудом отыскал свой сапог...
		И, хотя меня так просили остаться,
		Я решил уйти, хотя остаться мог.

(10)		И когда я вернулся, ты спала,
		Но я не стал тебя будить и устраивать сцен -
		Я подумал: "Так ли это важно с кем и где
		Ты провела эту ночь, моя сладкая N?"